警方：十五萬人 參與遊行

屌你老母 盲撚左呀，點計都至少50萬人

岩岩cctvb報左

不如你計你睇下

警方：唔識數學唔係犯法

呢個數正常d

點止50萬 我覺得有100萬

十五萬人行4個鐘都未行完

不如話1500

人地話由維園離開

邊有可能咁多
警方一定係收咗外國錢要反中亂港

只計維園出發
中途加入可能仲多

平時每日返工都超過15萬啦，咁要飛站，封出口喇

十五萬人就搞到港鐵咁 港鐵真係好撚廢

x 100倍

平時每日返工都超過15萬啦，咁要飛站，封出口喇 如果按警方計，球場唔開放係人數少啲嘅

15萬就塞爆港鐵巴士
仲要開完成條軒尼斯道都唔夠
要開埋駱克道

日日返工都超過呢個數10倍又負擔到。。

呀sir吹水唔洗你教

一個大球場都放得落幾萬人，
依家由灣仔直到炮台山大馬路滿哂都係得十五萬 好數口

百萬行都可以數到變八萬行